守宮條尾壞死左

我屋企守宮係大約上個月尾尖突然好似唔受控制咁搖 似係岩岩斷出來既尾巴
然後過左一排個部份就硬左 但過了一段時間又軟翻 顏色要比之前冇硬既部份淺一D
就在前幾日 佢突然咬自己條尾 咬到流血
我已經即刻幫佢消毒 而傷口都結了痂
但係 岩岩好到佢要脫皮的日子 佢連皮連痂都扯落黎 連尾入面的肌肉都睇到 然後尾尖有少少黑
應該就係壞死
我睇唔對路 就帶左佢去睇獸醫
獸醫都唔知咩原因 最後淨係幫佢打左抗生素 話要等壞死個部份自行斷掉
但睇佢又冇要斷掉既打算
有冇人知道點算T.T

T.T?

T.T

邊種守宮先守宮有咁多種
其實大部份都會斷咗壞咗之後都會生返出嚟 好似豹紋守宮咁
不過你要有準備再生尾一定核突

就係豹紋守宮黎
最大問題係壞死左佢又唔斷
依家仲咬緊 咬到肉要爛

或者條守宮自己想整斷佢先咬 就算唔咬壞死咗都遲早會斷

T.T
戇鳩表情撚

但守宮唔係可以控制幾時斷尾架咩
我最驚係佢又個PART又壞死
然後擴散落去

sor9

圖？

一心入嚟睇圖
連條毛都冇